10.2 全港被罷工

要班港豬罷工係無可能㗎，

搞到佢地被罷工啦！

咁就得

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

好想被罷工

今日好成功，shk呢啲大型商場都冇開，可以keep住

原來中槍你地中可以繼續返工，得，明喇

可唔可以生性啲啊香港人